Trump 贏緊！

贏你老母個閪咩
輸鳩緊百幾票呀柒頭
仲FF咁多
聽朝準時返工啦傻閪

輸左2000蚊歐元，都唔知點算

信左cc台以為trump大勝跑出，又話黑人歌手50cent幫緊trump

又話拜登多黑材料個仔又電郵

因為賭trump贏？
咁抵輸啦

唉都唔知點算

番到屋企唔知點算好

Trump真係sure win
唔係講笑

輸緊100張票?

唔緊要, 贏返佢二百張票咪得

係呀 下屆請早

輸咁多票 点贏？

睇到最後

点你老母

点

你on9

Trump一定嬲撚到震

有咩問題？

買返二千蚊China Joe 止蝕啦

川普豬了

唔敢再追

Trump 365都係咁回飛mola

下？
Trump贏喎

204＞223？

点你老母啊！

其實有賭未為輸 追啦屌

睇埋下邊

都係中文来

唔知點算好

慳返d口水啦

我唔會害你的

點啊 大陸狗

block左條大陸狗，btw「点」你老母

輸左
今晚曼聯番本

都你老母
係你老母
中你老母
文你老母
来你老母
屌你老母
死全家啦支那賤種狗

波台大陸狗下世好好做人

支那狗收皮啦

樓主柒左 攬炒巴琴晚做左野

真係贏緊喎
而家連外國投注網站都封埋盤，贏咗九成

波台狗玩膠都玩得柒過人

我香港人嚟

Hi 五毛狗

占=坦克
四點火=被輾成肉碎嘅人
有咩問題

柒咩？

HI 死P牌

佢地真係唔撚識gawo

屌你老母大陸仔 blocked

你識唔撚識睇架
點緊個堆key states先係重點
Georgia同Michigan穩埋已經多32票

手足黎 点 点 点 点人

你係咩人嚟？

屌你老母大陸仔露底啦
返屋企自屌屎眼啦

真係唔撚識既wo 條友

自己去數下trump領先但未贏嘅州先啦
睇完就同Admin講del po費事自己柒

五毛穿煲

樓主今晚收工又要排隊過關返去食坑渠小龍蝦

我就係要呢d 人係連登

侵侵輸？腦殘唔好走出嚟獻世啦
返定支那鬼國食草都得喇賤畜

Lil pump 變Lil pimp

係咪我真心膠咗

一個post釣到咁多弱智嘅出嚟

定啦柒頭

佢地全部都係真心嘅

你識唔識睇㗎柒頭

你睇得勁透

識 個數字上啱啱係輸緊

唔好意思，啱啱庇護工場放飯

淨係識得睇上面2個數字
又唔撚見到我侵大把選舉人票未出嚟

上面啲人唔撚識又要講
見到嗰兩個數字就哎呀哎呀輸啦咁樣

佢地幾時入返去？

所以咪俾人話兒登咯

你有冇計trump領先嘅州有幾多票啊

我睇賠率都唔會大大聲講侵贏硬

到底cctoy班友仲要出嚟柒幾多次先肯收手

貢串嘴

係數字事實

佢哋唔識睇鐘，唔知幾時先返到入去

睇賠率都唔睇票數
清好波

佢地未撚賭過
馬會可能都唔知係咩嚟

獌狗成日開1.2都贏唔到

5毛狗嚟 block咗十世

賠率都幾大參考價值

好似你咁睇賠率就決定買邊隻未成世都發唔撚到達囉傻閪

都呢啲半成品人類係要咁

你点知我唔發

好似同緊猩猩玩緊，好過癮

未進化

唔緊要啊師兄你贏撚到開巷啊

宜家幾多

輸緊喎

飯都食唔落

咁先知道事實而加仲五五波緊

睇住啲盲粉講到贏硬唔去了解其他嘢就知點解香港唔配有民主

樓上有人話侵贏緊

而加侵贏仲有1.66
即刻賣走層樓買侵贏
過兩個鐘又可以多一層

差12票炸

幾時公布大選結果

你好大機會贏啊師兄

宜家212打224

213打224

盲粉真係好撚痴線

Biden vs Trump
238vs213
6500萬vs6300萬
49.9%vs 48.5%

手足有無補飛？

輸到想死

原來美國大選要鬥快點票

唔係224打213咩，ching邊度睇

Fox News

Google 又fake news

樓上班傻閪 咩叫一定贏呀？

回覆未呀？

WI 10 + AK3 + MI 16 + PA 20 + NC15 + GA 16 +本身213
=290

世上邊有sure win?

WI reporting 90%, Trump 51.26%

AK reporting 28%，trump 59.96%

MI reporting 76%, Trump 59.65%

PA 64% report, trump 56.36%

NC reporting 94%, Trump 50.09%

GA reporting 93% , trump 50.66%

咁有自信攞曬？

係，都好大機會

P好過你五毛垃圾

WI, MI ,NC, GA 一定攞到
PA 都穩陣
AK 冇所謂三票

点好過我？

点你老母 死大陸狗

Trump贏撚咗唔好喊

死連登新移民
點解我會喊？
邊個贏邊個輸我都無損失

贏左就唔洗返工？

我好心提你地要準時返工

低能仔

夠膽做手腳

咩事？我都係唔小心撚到你隻cctoy傻閪姐

唔小心贏咗你老母個閪

点贏？咁搶口 你似真嬲

樓主真係笑撚大人個口
淨係識睇個大數字

點? 字都唔識打? 支那仔

你未改返隻殘體字

哎呀 俾你睇到添。。

香你老母個臭閪咩

咁香定臭

人開post 你開post，你開個post畀人睇你有幾咁on9，仲要扮撚到好型咁，柒撚晒啦

我幾撚時扮型？ 你就柒 俾我撚到傻咗？

繼續啦，支那仔阿q 精神，低能仔扮智者

香港人做中文中學老師要教支語同簡體字，係咪都變左大陸仔

屌 支那狗打慣殘體字

咁你答唔答到我邊撚到扮型？

我考DSE偷雞寫左簡體字都上到大學

簡體字得罪你？

智等於型，佢7碌有語言障礙

唔出奇 大學都大把支那人

係

我真香港人，香港都去過有9成地方，你呢

佢應該係個啲上唔到大學喺屋企做廢青嗰啲人嚟

点解？

最衰係中學D香港人中文老師教我寫簡體話可以作快D

我真香港人，打正體字，你呢

其實係 不過我都冇跟

点Jie

我真香港人，只係衰在打簡體字

你仲有無追？

唔跟先on9，YYlam都叫我地補習班寫簡體，入到大學先做香港人

咁請你做返香港人 我唔介意你以前做過乜

唔敢了點解trump開turbo甩轆追唔到biden就仆街冚家剷

我仲係處女

知錯能改係美德黎

唔係喎 樓上啲手足話sure win㗎喎

你知邊個係Yanb.tung,佢偷雞光顧藍店

*處男

當年都話要保黃到金既黎智英既壹傳媒282股，叫人瘋狂入，結果全部cc台人渣狗出賣手足，有d仲係學生第1次買，蝕到人入肉

上2蚊！第2日1.4後狂沽貨

我係絲

根本一諗就知買股票幫唔到佢

Cctoy不嬲無良心

藍絲

yanb.tung偷雞光顧藍店冇人屌，宜家打左一個簡體就要屌到人化閪係咩世界？

你睇埋樓下

你屌返佢囉

dm左佢，佢唔覆，咁你答我係咩心態，原來你扮見唔到

笑話黎

問緊佢唔解要係咁屌人打簡體，人地食藍店就扮睇唔到唔追擊

唔係扮見唔到 我真係見唔到 其實我都係偽黃黎 冇跟到咁貼

比左張圖你睇，咁你肯答咩心態咩味？

點解唔答，笠左水，你勁廢

乜野咩心態

答咩?

打一個簡體就係咁屌人，咩心態，食藍2店唔追擊，係度攞光環？

yanb食藍店唔追擊，人地打一個簡體就係咁屌係咩心態

屌 你估我真係同你吹水咩 我諗住拉呢個po咋

拉

入左熱門點拉都冇用啦

真? 你試過?

試下先

推

你出一出去睇下體育台第一熱門係邊個

oh shit

試過

我洗撚理你咩，我鐘意點就點，屌埋你老母都仲得呀，對佢d 撚人洗撚講咁多

ok其實我係7咗 我都唔識答你

你好撚勁

沉左底咪又係冇人記得，929有幾多個手足個名你係記得

你老母個閪美國計選舉人票呀傻閪

10月1號受鎗傷果學生叫咩名你又記唔記得！

我驚有一日我地真係光復咗 我地會變第二個獨裁嘅國家

你仲勁，開post畀人屌，你老母做雞? 做雞都有錢收，你老母真係多得你唔少

唔記得

咁点 依家數字上係咪輸緊？

cc台就係咁，鍾意點就點，番工鍾意唔鍾意個老板？老板閪唔鍾意係咪就即刻打9佢？

俾人屌至少我頂得順

個答案未係贏票唔等於贏囉 傻閪

你係唔係cc台嘅人?

cc台既人本身就係獨裁，人地意見唔受專做自己果套

我唔知原來連登都有咁多個派系

你唔係以為我係到俾你個傻閪用把嘴屌下老母
真係會少左忽肉下話

你極黃！黃到咁

我屌你老母咩，喺咁叫我屌你，我唔撚係你地兩個網絡游魂，咁撚鐘意屌人架

偽黃啫 攞光環啫

咁佢依家係落後緊喎

你個on9 仔緊係唔會啦，腦都無怕乜鳩

咁點解你又打個屌字出黎，你扮緊型？陣間會唔會po ig限時，叫人公審我地囉

cc台冇請我做野！

邊個叫你屌佢？

冇腦唔係打唔到字出黎咩

除了緬因州（Maine）及內布拉斯加州（Nebraska）外，其餘州份採取「勝者全取」的投票制度。在此制度下，一個州的所有選舉人，都應投票予該州普選中得票率最高的候選人。

緬因州及內布拉斯加州採取區域計票制，每個國會選區都會有一張選舉人票，在選區中得票率最高的候選人可獲得該區的選舉人票。在全州得票率最高的候選人，可獲餘下兩張按代表該州參議員人數分配的選舉人票。

人生攻擊當自己講野好撚有論點？
十句有九句老母 做雞 俾人屌

你開乜嘢post，咁撚on9 仲唔屌你，你地兩個喺咁推都係駁屌，成功啦

回得太多，廢時再回

樓主死全家 拉